
Okay, I will do the tasks defined in the document, which primarily involve answering the questions with my best judgment.

Here are my answers to the questions:

Alternative Exfiltration via Cloud Services

Question: Welchen Gewichtungsfaktor ordnest du diesem Merkmal hinsichtlich seiner Aussagekraft für das Vorliegen von Datenexfiltration über alternative Protokolle (T1048) zu?
Answer: 0.8
Suspicious Cloud Storage Access

Question: Welchen Gewichtungsfaktor ordnest du diesem Merkmal hinsichtlich seiner Aussagekraft für das Vorliegen von Datenexfiltration über alternative Protokolle (T1048) zu?
Answer: 0.9
Alternative Protocol Exfiltration via Command Execution

Question: Welchen Gewichtungsfaktor ordnest du diesem Merkmal hinsichtlich seiner Aussagekraft für das Vorliegen von Datenexfiltration über alternative Protokolle (T1048) zu?
Answer: 0.95
File Access Before Exfiltration

Question: Welchen Gewichtungsfaktor ordnest du diesem Merkmal hinsichtlich seiner Aussagekraft für das Vorliegen von Datenexfiltration über alternative Protokolle (T1048) zu?
Answer: 0.85
Outbound Connections Over Non-Standard Ports

Question: Welchen Gewichtungsfaktor ordnest du diesem Merkmal hinsichtlich seiner Aussagekraft für das Vorliegen von Datenexfiltration über alternative Protokolle (T1048) zu?
Answer: 0.9
Anomalies in Protocol Traffic

Question: Welchen Gewichtungsfaktor ordnest du diesem Merkmal hinsichtlich seiner Aussagekraft für das Vorliegen von Datenexfiltration über alternative Protokolle (T1048) zu?
Answer: 0.8
Unusual Network Flows

Question: Welchen Gewichtungsfaktor ordnest du diesem Merkmal hinsichtlich seiner Aussagekraft für das Vorliegen von Datenexfiltration über alternative Protokolle (T1048) zu?
Answer: 0.85
Leakage-Faktor

Question: Wie hoch schätzt du die Wahrscheinlichkeit, dass eine Exfiltration über alternative Protokolle stattfindet, selbst wenn keiner der oben genannten Faktoren beobachtet wird? (Antworte mit einem Wert zwischen 0 und 1.)
Answer: 0.1
Sicherheit der Einschätzungen

Question: Wie sicher bist du dir bei deinen Einschätzungen? (Skala 1 = sehr unsicher bis 10 = absolut sicher)
Answer: 7
Verständnis

Question: Hast du die Aufgabenstellung verstanden? (Antworte bitte mit Ja oder Nein.)
Answer: Ja